請問有無邊個牌子的軍事模型唔洗上色？

我見好多都係灰色，要噴油

富士美 艦NEXT系列

Pit-road有預塗裝系列，板件上哂色同水貼，但要自己修水口
同埋唔去日本可能難啲搵

同埋丸艦隊
q版嚟

或者meng都有飛機坦克

見到精品有款成品，但好貴

啱呀 上色真係好煩

我淨係見過車模型有pre上色 軍事模型好似無？

留名睇咩模型有

meng q版
有飛機 艦 坦克
上好晒色

要正常比例就富士美艦next

menq q版坦克幾得意

船黎講，艦next好過meng（無論正常比例定蛋船）好多
坦克就真係得meng同afv有出過分好色既Q牌
建議樓主可以試試雙星，雖然要用膠水砌，但大部份坦克個底色就係實車個顏色，齋砌都唔會太失禮，同埋設計真係好好，超易砌

整張好耐以前既圖，雙星四號D型，手油左工具，但車體除左消光之外乜都無搞過

入黎都正想講富士美既EASY系列,直頭有埋甲板貼紙不過好樣衰...........
玩得軍模最懶最懶都噴罐我自己會

其實大陸有出木甲板
不過仲貴過模型本體

呢度有冇人好鍾意battleship

吉普M113之類淨噴車身完成度都夠高

有.......我有砌過幾隻1:700.......
都有買1:350但未動過工得個擺字,同埋1:350好難買展示盒去裝

上色先係模型嘅精粹，與其咁煩周圍揾上左色嘅模型不如腳踏實地學上色啦ching

(同埋自已上色自由+靚好多)

我老竇以前買咗姐1:350 Yamato + Musashi 佢當時淨係搞掂左隻大和近排攞返隻封晒塵嘅Musashi出嚟切

我自己一直好想砌Scharnhorst + Prinz Eugen 覺得佢哋擺埋一齊一定好型

我有1:350俾斯麥,1:450信濃,1:350英王佐治V..........同埋一隻鐵達尼 全部都係擺係盒度唔知做咩

係我就會將Bismarck 直接對住king George the V

我拿計數機乘過船身長度.....應該兩隻砌出黎都60-67CM長 ........無咁大間屋

好彩唔係香港姐 不過唔係香港又好難買到Tamiya d模型

初時唔熟二戰史好易洗左重複錢........鐵必制同bismarck係同樣既艦,英皇就同prince wales一樣樣.......武藏就同大和.........唔係話完全一樣,姐妹艦有99%相似度..........玩落會無癮好似比人搵左笨咁

其實就咁睇都好難分得出同class ge船 Queen Elizabeth's + Warspite 我又係永遠都分唔到 所以都係買比較出名嗰㗎算